[
    {
        "randomId": 239
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Umwana w'uruhinja",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    }
]